各位同事係咪要買書？ 記住唔好去中聯辦（商務，中華，三聯）買呀！

兄弟爬山 各有各做
同學仔只要唔好比錢中聯辦賺已經好大幫助！（商務，中華，三聯）

詳情睇依位巴打

誠品吧

幾年前年尾我係商務想訂本有關文革既書，個店員話到左倉，貨到會打比我，點知過完成個新年都無打，我再去問境然同我講無貨，最後係樓上鋪買，之後買書我都去樓上鋪或者台灣訂。